網軍進化 學人整罪証網 入嚟拆佢老母

學人整罪証整合
最底再加幾個假ac留言
truth truth truth
truth你老母
一堆網軍全撚部係支聯辦/689爪牙

呢啲嘢班走狗一早做緊，tg 大把group
仲未諗到點拆

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

最新：tag左英國議員

最新：又一個美國參議員出聲

其他請入去幫推
Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

攻佢老母